因為連尼住Ban戲透撚唔爽既人入一入黎

我屌你地老母個閪呀
幫戲透撚同幫南亞人有乜撚野分別呀
唔好同我講人治法治
你係咁撚唔爽咪走囉 無人留你呀屌你老母

10年呀 人地Marvel用左10年黎鋪排呢個結局
你一個post就可以毀左我地等左10年
由Iron man開始故事既結局

人生仲有幾多套戲可以咁樣玩10年呀屌你老母

比我現實見到有人戲透 我一定追撚住佢老母黎屌呀仆街

絕對支持戲透撚死全家
我覺得比人戲透下無乜所謂囉 都係開心share下咋嘛